頭先突然諗起竟然有人星期六仲要返工就忍唔住係公司笑左出黎

星期六都仲要返工真係好低賤

玩緊payday
你繼續做狗

跟住有幾個住客問我有咩咁好笑

我見佢地著哂老西睇個款又要返半晝就廢事講出黎hurt鳩佢地

Catch22

咁你今日點解又係公司

你返全日？

我都覺
好彩公司無人見到我笑到咁大聲

傻膠得黎又唔好笑 真係好低賤

星期六日返工先提升到香港競爭力

推

你頭先喺公司諗起？

係

係 做做下又諗返起個post